完左㩒錢活動 宜家入返D錢落錢行未？

定有keep住㩒🤔

出糧要繼續㩒呀

申請citi 申請charles schwab 出糧轉美金send用citi轉去cs

到真係攬炒嘅時候 你就真係完

屋企放住5000美金

利申：成副身家

入晒啦 海外銀行

D錢出左黎係唔會入返落去架
咪搞錯
要入就一定係入離岸戶口

放曬係屋企

個個月出糧定期清

當然㩒哂出黎已經逐漸步入攬炒

成班傻仔攬住d美金過世啦
千祈唔好兌番做港紙丫
唔係笑9你地架

你打算存番入銀行
咁撳黎做乜

放左係屋企

放銀行得幾蚊息買個包都唔夠，都係放床下底算

邊個話比你聽完左㩒錢活動？ 利申20k usd揸手

就係唔想流返入銀行比佢借錢比人呢條鏈
依家缺口打開咗
千其唔好入錢幫佢修補

未 出糧繼續禁

去了離岸了

你返去食陳怡對波啦

個個月提 錢 ，唔會入返

never

cash is king 呀
有冇睇過膠登架

keep

可唔可以介紹下點做？